Q1.   Write a python script to reverse a number.
Ans.   n=input("Enter a number: ")
       a=n[::-1]
       print(int(a))

Q2.   Write a python script oto check wether a given number is Prime or Not.
Ans.   a=int(input("Enter a number: "))
       n=a
       for e in range(1,0,-1):
            if(n%2==1):
               print("Prime number!")
            else:
               print("NonPrime number!")
               
Q3.   Write a python script to print all prime number under 100.
Ans.   e=100
       for a in range(1,e,2):
             print(a,end=' ')
             
Q4.   Write a python script to print all Prime number b/w two given number(both number is Inclusive).
Ans.   print("Enter two Number: ")
       a=int(input())
       b=int(input())
       if(a>b):
          print("First value must be Smaller than second value!")
       if(a%2==0):
          a=a+1
       if(b%2==0):
          b=b+1
       for e in range(a,b,2):
            print(e,end=' ')
            
Q5.   Write a python script to find a next prime number of a given number.
Ans.   a=int(input("Enter a number: "))
       for e in range(1,a,1):
              if(e%2==0):
                  e=e+1
              if(e%2==1):
                  e=e+2
        print(e)
        
Q6.   Write a python script to print first N Prime number.
Ans.   a=int(input("Enter a Number: "))
       for e in range(1,a*2,2):
             print(e)
             
Q7.   Write a python script to check wether a given pair of numbers are co-prime number or not.
Ans.   

Q8.   Write a python script to print N term of fibonacci series.
Ans.   n=int(input("enter a number: "))
       s=0
       a=1
       b=0
       for e in range(0,n,1):
              print(s,end=' ')
              s=a+b
              a=b
              b=s
     
Q9.   Write a python script to calculate LCM of two numbers.
Ans.   a=
                  
